[反向文宣] 其實我地應該要幫《願榮光歸香港》填普通話版

幫《願榮光歸香港》填普通話版，灌入大陸，令個melody紅起上來。
旋律紅了，就自然會有意識形態滲透入去。

利用抖音。作啲佢哋好鍾意嗰啲

旋律好快嘅歌 可能會成功😂😂

咁肥媽有話兒比較適合wo

好似已經有 仲要係大陸人唱